[ Zenfone 3 ] 筆直2500-3000 ?

部機用咗3年幾
開始會自動熄機開機
啲電倒水咁倒 1個鐘可以冇20%

筆直2500-3000
少打機 多聽歌碌IG FB
zenfone 3 屌唔屌得過

ASUS 狗也不屌

點解

上年先出既機點樣用左三年

用緊個部就用咗3年
zenfone3 係諗緊買唔買

買2000蚊果部zenfone 3

利用用緊2